咁唔鍾意 你咪搬出去住囉 呢句野真係無敵

永遠同親老豆老母講道理
最後一定都輸比呢句

搬味搬 有手有腳怕咩

鬼叫你窮呀

就係因為老豆阿媽講左呢句說話無數次 最後真係離家出走左 快一年了

背水一戰
當年走左 洗費大左
離開左comfort zone 諗盡計要搵多d錢
依家人工高左一倍 比多d家用 關係反而好左

即係你老豆老母剩係貪你d錢囉

你估我真係發左達咩 我依家只係比返正常價
兩老多d餘錢飲下茶 自然關係好d

當你食屋企住屋企 家用比果一兩千
屋企環境又唔好 自然多嘈交

你搵得少比得多又唔甘心。點解屋企要比咁多
個人都燥d 自然又嘈多d交

講多一講 窮人真係唔好生仔
但係 你係窮人屋企出世就唔好 冤你老豆老母
只可以睇開d。諗計令自己生活好d

咁唔鍾意咪分手囉 請問呢句可以一鬥？

而加我用呢另一句回敬番佢地

你夠膽就趕我出門口，不過趕左我就唔係你個仔

即刻星期日朝早唔敢再攪呢樣攪果樣整醒我

利申： 細個成日比佢趕出門，喊住求佢比門口入，而加搵到錢，反cup

咁唔鐘意香港 移民囉 死廢青
呢句都聽唔少

對香港咁多不滿咪移民囉

呢句最近都聽得多
又係駁唔到

成份糧大部份落左租金度

搬 唔比家用 一刀兩斷 睇下邊個損失